有無人high追巴士可以分享下最尾點搞

如題
感激分享

應該有人有經驗瓜

除左跌錢之外 你仲想點搞...

車high車尾，跌錢都預左，司機報稱受傷

跟巴士尾，硬cut俾垃圾車請食box嗰架picnic？

有病假點會唔拎

有無報保險? 無就快手 有人受傷 保險搞掂 跌墊底...正苦跌5分+$1500

報保險啦 成車客你仲想點

報左唔，成車客都無事，係停定左純粹我high佢尾...巴士近乎郁都無郁過..

報左啦

報左就唔洗再理... 等警察電話落口供 收信上庭認罪跌錢吧

係咪衰硬meet 牌？ 無機和解close file?

屋企人試過 兩年後報價17萬